whatapp facebook 死左ser之後

搵唔到朋友
拎住部手機好迷網

仲有30歲以下用whatsapp facebook架咩

原來死咗server咩